有冇人仲記得TVB套洪武三十二

翻睇緊發覺好多女
連d配角都靚

圖後補

踏世上高峰總要攀

仲有威潔三十三

鞭打本王

徐子珊好撚靚

穿米袋

踏世上 碌鳩總要彎
黑到似碌炭
掂左會變硬 我最硬
乜都插一餐
成敗瞬間老母都要姦
於兩腿之間
插得快要爛

呢套劇啲床戲比依家仲前衛

識貨巴打！
千三娘沖涼個part

仲有第一場戲個馬賽